睇中美外交學英文

好撚勁，尤其一次過譯15分鐘講既野（由24分鐘到開始） 點做到

中國個邊條女勁屈睇落仲應該幾靚女
相反美國個個mk頭阿姨好廢

中國啲外交官英文勁係基本

楊潔篪同王毅唔聽翻譯都得

我覺得似阿婆。。唔係阿姨咁簡單

我唔明佢地點解唔講幾句就停，比個翻譯譯左先。 一野講成15分鐘 真係點記呀 我懷疑係本身已有script 如果唔係，無可能

通常有script，有個大概

翻譯識埋速記

戴咗口罩都好柒喎

唔怪得之

應該一早就諗定要發圍
畀定曬script個翻譯員

楊潔篪仲諗住畀王毅講多part先至到翻譯員

羊潔廁咪提咗句 美國民調 囉

睇怕個翻譯譯緊果時都好似當考試咁戰戰兢兢

楊潔篪貴族學校畢業,
幫布殊做翻譯, 英文表達能力隨時好過鬼佬
D翻譯應該係拖時間同譯比睇緊直播既支那人

咁佢直接用英文講好過啦 本身佢已經霸住嚟講15分鐘

外交層面上係要講返自己語言
唔係識唔識既問題黎

影住㗎

如果雙方密談可能用英文嘅

之前金仔見trump都好大方用對方語言 I.e. 英文